有無巴打返緊2間互相競爭既工

例如 M記 KFC, 百老匯 豐澤, 手作 Haagen Daz之類…
本身係學生返緊PT，而家Sem Break想搵多份但係同而家呢一間打對頭，唔知咁得唔得

on9 關咩事？ 定間公司你有份？

點會唔得 打份工姐

因為聽過有人同時返屈臣氏同萬寧之後俾人告

唔該巴打

中學問埋d野19到

樓豬打過工未

打低下工姐, 你又唔係抉擇

有啲公司簽約有話唔準做同行兼職 其實簽約睇清楚小小 就唔會有事

未打過Full Time

好，In嗰陣留意下
唔該哂

屌你老母
做份垃圾工有乜撚影響力

最緊要睇清楚份約
你應該自己keep左一份
俾你keep最緊要係你自己都有得睇 有保障

唔講以為你要做CEO